上屆選舉有冇開票開到凌晨五點都未開完？

好想睇但又好眼瞓

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

票數多左個double 合理

想睇曬 但好眼瞓